含柒貓同佢個基友含撚華係咪死撚左？

連續幾頁都唔見呢兩條含家鏟嘅post, 9成係呀叔我咒撚死左。

Bam咗一段時間

佢地比我port到Bam左

好想幫你地含

兩個都BAM鳩咗啦

中武肺入埋ICU